\chapter{López Espinoza Ashley Yael
}
HOla me llamo Ashley Yael LOpez Espinoza y soy un estudiante de ciencias de la computacion, me gusta mucho jugar a la play, comer, dormir, salir con amigos a cualquier lugar no importa donde sea, me la paso bien haciendo cosas simples y me gusta mucho mi carrera, tengo 19 años y vivo en la cdmx y espero ser unn muy buen software developer\\
me gusta mucho tambien salir al cine, museos o fiestas y disfruto las pequeñas cosas\\

tengo hobbies o tenia como lo era tocar guitarra o ir al gym

